ViuTV奇幻劇集－黑市(4)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前POST

屌好貼地

好慘⋯⋯

sad...

去尼到傾,我個下次當5用

下次開post時係第六個POST

lm

推得好快

俾我一定嚇到標尿

點解條仔可以放得低個ex

Sad story

開5啦屌

係咁玩一鏡到底

唔見左

好似講故mode

靠sex嚟麻醉自己

隻ex好正

又開始講劇情

橋底講故佬

女鬼入廁所之前 眼角係咪sau咗一下crystal?

唔係話中彈死？

用埋呢個先

水地獄

咁就死咗啦

見到佢個心情一定好複雜

人地整左又唔好浪費

一係另一個
一係佢講大話

冇陰公

屌到死左

比人屌死

有啲眼濕濕

家姐先係喺美國中流彈死

嗰個唔係家姐咩

屌 佢講點解啊好撚好笑

就係呢句

好慘

中彈個個係家姐
呢個係ex

比人姦殺

呢個靚女d

呢d真係後悔一世

係味因為佢著紅色衫所以比人target 左

如果唔開門會點

咁咪去唔到旅行 晚晚都要翻黎

諗起陶瓷娃娃

咁佢都唔想嘅

屌啦升，個男朋友同女鬼連講對白都講唔清楚

好慘
如果我係條仔
我唔會放得低個ex

我係 主角死咗佢好過

最內疚嘅無限輪迴

試下唔開門？

唔開門點會???

其實個男人咁樣日日煮麵畀個ex 仲有牽掛 就算個ex想走都走唔到

晚晚睇耶穌

發達計劃

穿門而入

條男都有啲病

本身move on已經好難
仲要每晚佢都咁樣返黎
好難放得低

搬左咪益下家囉

如果搬咗，咁下手係咪都有同樣遭遇？

會穿門而入

死港女

cls女人

唔搵師傅？

而家仲得閒研究依啲，嚇都嚇撚死啦

條女

仲要因為條仔而出事

條仔都係CLS

賣遮

痴撚線

做人女朋友都唔體諒下

隻

btw 好似第一集出過

條仔你仆街啦
你話日日煮比佢食架
你話日日開門架屌你
你講得出點解做唔到？？
佢因為你而冇咗條命 仲要比人強姦
依家同我講唔係愛情 而係人地搞你？

佢開鬼屋實發到豬頭

嘩 佢啲frd唔驚架喎

點解唔加甜

頂啱呀

咪係

又係你叫人日日都要返
直到佢死果日

講到好正常咁

佢 班friend又會信

第一集主角?

又唔係搞佢地
驚乜

說服下啲屋企人睇Viu

似乎開始暴走冇令大家失望

啪左半集啦

阿茜? 又有啲似喎

嘩屌

早一分鍾死

做乜撚

做乜著到咁

搞乜撚野
係咪要暴走

扑住嘢唔開門

嚇撚死咩crystal

個look

哇屌 咩事

有喇

係佢來

直頭係

呢隻恐怖啲

做咩鳩呀屌

佢都想死？

暴走

其實只係每晚開門比隻鬼，女主角唔係咁都嬲呀嘛！

死左

條仔係咪會比兩個女鬼纏住

仆街啦，佢又著紅色衫

死咗

同隻鬼鬥早死

死前炮

Crystal 想一齊死？

暴走feel

而家恐怖過鬼

早一分鐘

真係桶？

一刀桶撚死佢

又暴走呀？

又暴走了

佢啲戲好撚屎

cls咩事

係咪已經死咗？

暴走了

無腦

點解突然爛左

痴撚線劇情

變咗笑片

做乜鳩呀

乜撚野事

jm9

又暴走啦

cls

屌你老母又暴走

咁撚痴線

點解要咁做

又玩自殺
痴左邊條根
Btw佢d血好似茄汁

痴線

暴走咗

Diu 暴走到over曬
CLS

Cls

原來自己識開門

暴走得好緊要⋯⋯

痴鳩線，又多一個
條仔好慘

...

識到Crystal係條仔嘅報應

diu笑出聲

間屋以後有兩個人係咁叫佢老婆

咁以後晚晚兩隻鬼

屌2隻鬼一齊黎
癲到仆街

完全無波

做乜鳩

佢又係人地到自殺
搞冧人哋樓價

笑左

痴線佬劇情

我鍾意

條仔好忙
自己唔call車即係想佢死

Air call

又暴走

明明一直好地地
點解突然個尾咁....

下，做得好地地，最後咁撚on9,咩事丫

自己識開門

晚晚都要開2次門

垃圾垃圾

個結果好癲

屌，係喎

屌點解爭5分鐘都唔頂埋佢呀

cls咩事 最後又暴走

屌真係垃圾

我屌
到底睇咗啲咩

咩事呀 最尾

條仔心諗又多隻好忙

爛尾

兩個老婆

本身今集好正常
才子竟然可以用5分鐘暴走
堅揪

現代偉小寶

屌你老母, 爛尾

頭先完撚咗咪好囉，明明成集都咁完整，臨尾做乜鳩

今集有啲垃圾

突破盲腸
但我老母話係crystal無閂實門喎

個男友好慘

爛尾得好緊要

笑到仆街
呢個編劇有料到呀

我阿媽睇到問: 做咩嘢? 完啦

我明你想演最後呢幕
但你個twist可唔可以唔好咁撚樣

SLS但印象深刻

*男主唔夠戲

不如畀葉念琛埋尾算

屌 個尾做乜撚野

hey siri

早多一個字 重要著紅衫

唔好死呀，又要煮麵又要買拖鞋，係咪想迫撚死我

講女人既妒忌 好癲啊

一晚要開兩次門

會唔會個ex根本唔係鬼 係人

晚晚又要煮麵又要買拖鞋

又係做得急得滯

每晚一對拖鞋貴D
定每晚一個公仔麵貴D?

黃牛

條仔憑咩有兩條女為佢死

暴走得幾好喎今次

我阿媽都係咁問

個劇本如果無咗最尾係吸引既
雖則條仔啲劇仲屎過張紋嘉

間屋得佢自己一個人
數
大叫call 白車做咩野

好忙

開頭以為佢會桶死條仔

公仔麵貴的

我覺得siri真係會call

下集應該幾正

早一分鐘就係早一分鐘

唔記得男主咩名 好熟面口
Btw第一日小試牛刀轉台唔俾老母睇cctvb
呢套又ok wor佢幾投入

係
我笑到氣咳

後嚟條仔都冇煮啦

笑死點解要咁做

會唔會叫個ex幫佢call 人黎
呃crystal先扮鬼

呢個結局夠黐線
估佢唔到
咁先正

如果趕走隻鬼
男女主角happy ending邊度好玩

桶死條仔再自己死好似合理啲

屌 嘥撚左成集
係咪諗唔到 ending 又要一個鐘完hea 9 人

下集個題材有啲似deadtube

拖鞋，因為第一條女食空碗都可以死多幾條真係搵多多都唔夠用

明晚可以點暴走 走上電視台捅死主持人

其實平時都係攞吉碗

唔會啦
入左廁所唔見左影

因為要煮要洗要人手

第三名女友點算

前面仲睇得好地地 幾感動

谷阿莫tone: 看完這個故事 是想表達女人都是痴撚線生物嗎？

條仔再識多幾件就忙到仆街

我係條仔嘅話就寧願佢捅死我好過
而家晚晚俾兩條女搞

係
我都睇到眼濕濕
一秒覺得on9

又黎笑片劇情

係暴走 但又好似係接受佢個Fd個意見
就係早一分鐘就係一分鐘 所以要早死過佢

Mr. 嘅Ronny

笑撚死我呀 比著我係條仔,死左去好過

今集當笑片睇個觀感fit晒

應該變左女鬼係扮嘅
係真小三

身後事務所 有一集兇宅

Joker

想知crystal個兩個八婆friends係邊個

反正都唔係食 會唔會乜都唔使擺
個ex都識得自己郁當係食緊?

如果條仔搬 咪嚇死下家

係唔可以俾女朋友自己一個返屋企

所以話朋友真係好重要
佢班八婆朋友間接害死左佢

小你老母三
第三者唔識吖？

loop到十個

今集結論， 有八婆 朋友係身邊， 唔好有撞鬼經歷

我都以為係

自己唔死每晚鎖條仔一定要返黎
咁先夠變態

如果你係crystal你會點？

如果係我即刻變gay算

佢都唔耐煩 掟個兜比佢就算

男主天煞孤星黎架喎 家姐又死左 前女友又死左 玩女友都死埋

真係百貨應百客
我真心唔識欣賞

條仔唔返屋企會點

啱啱嗰晚有飯

下集黃冠斌，估唔到黑巿用嘅人可以雜到咁

最後結果係唔會有分別

可能呢個先係套劇既重點

最恐怖係條仔 剋死哂身邊啲人 自己又冇得好受
死咗佢算啦

結果係晚晚一男一女搵你

開頭以為會攞符收咗個ex去

一男兩女

條仔成世就係咁過
除非揾啲師傅搞搞佢

係一男兩女

條仔對住ex兩年都唔move on
諗住變埋耶穌咪可以同佢永遠晌一齊

loop到一屋人

我覺得最尾應該唔好拍女主死呢幕，而係拍男主同另一個女朋友一齊，又要每晚趕返屋企，不過今次係1點15分，開門出現嘅係女主

扑扑下騎緊個陣先自殺
晚晚返黎騎

係?冇睇預告添

Crystal 咁鍾意扑
會唔會番嚟係換拖鞋再扑野

條仔唔死得，死左會變兩條女無家可歸

前幾集我都冇睇 見你地都話套野垃圾 我都諗你地會唔會太誇 因為之前都有睇過下vr驅魔人 都唔係太差 點知今日撞岩得閒開黎睇 屌你老母兒興王你為扭橋而扭 仲口講咩做導演係因為之前自己d劇本比人搞到拍出黎變左質 我而家話你自己做導演自己寫劇本而家你寫左d乜撚野出黎 ？係垃圾啊屌你

其實都on9
條仔病L左都仲要出去接你？

正常ending應該係條仔想自殺
但隻鬼突然唔再loop 出現唔俾條仔死 要佢永遠陪佢
跟住喺條仔見證下殺埋crystal

OK喎

咁樣好好多

晚晚3隻鬼返屋企

男主轉行去賣遮會唔會好啲 每晚多把遮

呢個ok喎

呢個ending 好d 條仔晚晚返

死咗的話 下手業主多得佢唔少
兩隻嘢會識自己入屋

好似唔係佢喎

即刻搞撞鬼團包見鬼入場費一百蚊

集集都九唔搭八咁係詹sir個集好睇d

我諗到佢俾空氣屌就笑到痴線

岑珈其都OK

每晚同一時間響兩次鐘

超級癡線劇情

拖鞋可以返用？

你可以做下一個才子

參加咗一次嘅連登仔， 一定同大家講靚女鬼會沖涼大家齊去參加， 點知大家中曬伏

直接避免有呢啲八婆fd就更好

連燈仔真係難服侍
劇情夠黐線又唔得

唔通大家想睇番cctvb ending
喺屋企bbq或者打邊爐收場

強行扭橋喎

呢個都唔錯

建議你投稿去viutv

Crystal:老公呀 做咩你唔郁嘅

黑巿最大問題就係時間太短，起碼CRYSTAL 個情緒唔夠時間舖排

頭三集啲劇本扭橋暴走嚇撚死人啦
啲轉折咁突兀又有bug

唔通認錯

無啦啦最尾cls

唔似佢
佢把聲我化灰都認得

文生哥哥黎wo?

爬咗出窗

我真係想問前幾集係咪都係臨尾先搞到成pat 屎咁

睇落平淡啲冇咁暴走
但係後勁會勁啲

呢個都正

彭浩翔啲橋段嚟

今晚又推得快返D，起碼好過隔離台

直接分手唔再見咪算
唔明點解一定要同呢條仔一齊

通常都係一半左右開始暴走

前幾集就中間暴走

性飢渴啊嘛
得男主餵得飽佢

王貽興應該有mon post

呢啲劇情ending夠 痴線好玩
下次玩盡啲
估佢唔到
大暴走冇所謂

不了

正正常常一個有頭有尾嘅故仔我已經收貨

一陣2300有沖田杏莉睇
葉巴快啲睇
L cup

建議可以睇返前3集

最好頭5分鐘cult到落尾
可能仲好過最尾為扭而扭

係連登真正垃圾作品真係冇咩人會推post
連登仔推post加批評 證明 套劇係可以擺得入口

王貽興之前係收音機講過
好不肖cctvb啲bbq結局

你要知道女人係個好勝嘅動物

我覺得為咗啖氣，
開頭佢個八婆FD咪同佢講咁好O既男人點會揀佢。
甚至為咗佢挑釁咪鬥返個FD。
唔多唔少佢啲經歷都令到有D自卑多疑。

佢唔係整咁多膠劇情其實可以鋪得好好多

佢啲結局一樣垃圾
強行扭橋 結局同之前劇情衝突有bug
唔係下下open end 就叫勁架

佢最後連間屋都想要埋

咁佢無啦啦交待佢家姐俾流彈射死係咩料
對之後劇情零作用

如果俾成節佢變痴線還好
而家係最尾幾分鐘突然自殺

無錯～一個唔係bbq嘅結局唔代表一定係一個好結局

咁估佢點暴走幾有樂趣嘅
一路追live一路屌

如果佢係講返條女被姦殺單案， 應該會好好多

以CRYSTAL 性格....條仔同佢講呢單實分手都似

cut短佢D fd劇情鋪返多少少佢轉變
同姦殺好過

好撚7 喎ching

我覺得幾好玩， 尋日啲人估 男主角係唔係困住 條女， 但今日係個淒慘故事家加 突然 自殺， 完全有新鮮感

同感
有諗過佢係咪想觀眾誤會個個係佢家姐
但諗諗下覺得作用不大

佢毎個故事既主角都比人撚到痴左線
咪可以大條道理玩暴走end

起身屌閪啦~~~

邊個先

記得入po

成日都係咁嫁啦
詹瑞文個集都冇交代到女主角救咗車死佢嘅男司機之後有咩發展，啲伏筆冇撚用嘅

咪投咗胎囉

你覺得有邊個得

其實佢兩集一個故會唔會好D
次次都暴走到傻

其實真係冇乜幫助
直接話佢有個家姐但死咗咪得

又或者唔好由男主交待件事，中間開始講女主知道有另一個女人存在而男主唔肯坦白交待件事，女主走火入魔誓要贏佢，最後係佢屋企自殺，臨死前先見到個EX係鬼入屋呢幕&出回憶交待EX件事

起碼crystal會有反應
會幫助劇情推進
好過而家講完等於冇講

agger係想引起懸念 等觀眾估食餐蛋麵嘅係咪男主家姐
但如果係咁嘅話 餐蛋麵嗰句對白又有"bb" 就fail 所以要cut埋

根本啲主角個個都唔正常
出事㗎嘛.jpg

今次真係妖台推得最快O既劇集PO，所以話王劉都叫成功GA。
教束做完都係7個PO，而家第7話都推到5個PO。

但係兩個最後都冇發現到原來大家嘅死係有關
個宗車禍變咗好似純粹交代條女點死咁

教束明明好撚好睇
啲女又正

咪當係緣份

我覺得係因為之前教束、仇爺、理想國做起咗個勢
兼夾多咗人屋企/鋪頭轉台睇Viu 所以多人睇咗

好似之前金宵大廈咁
2集一個故
時間真係會充裕好多
唔會咁容易暴走

集集題材 trailer 都吸引
同結局有強烈反差 ，引到我地係咁留言屌

製造恐怖

咁樣嘅舖排會有啲cctvb feel

好似純粹交代俾觀眾知咁
其實個男仔係邊個都唔影響個劇情

同埋而家睇cctvb=原罪
大家咪睇下其他台有咩睇

viutv個個節目都係咁
剪trailer嘅加人工啦

但係黑巿同歎息橋打頭陣真係麻麻

過夜條TRAILER 係好鬼唔吸引，今集真係比想像中好。

歎息橋正喎
你睇吓綠豆就明

呢啲劇係之前拍好嘅
之後拍嗰啲劇就真係用嚟打冧cctvb

地產仔
打天下

其實係
噚晚睇trailer已經預咗今集麻麻

歎息橋條予告濃濃文青味

咁綠豆本身都好文青吓

好人好姐接黑市
有留美軍

上星期先話難息橋
不過好人好姐好CCTVB劇FEEL
不過新年呢D死檔用佢做炮灰一流

睇返十五分鐘熱度，Ronny同Crystal咀咗好耐

第一集著校服正好多

大家麻煩阻你30秒report依個藍屍「老逗搵仔」TG頻道，入面有好多手足個人資料!!!睇一睇就知有幾恐怖！

1）入暴徒檔案室 @thugarchive
2）入info>report＞violence、child abuse etc. 舉報

跪求幫手！
多你一個就好多

好似美國恐怖故事咁，黎黎去去都係果幾條友

最後5分鐘先黎暴走

寧願每晚返黎既係Ronny既家姐
Ronny唔敢miss任何一晚係因為
Ronny唔想佢家姐消失
最後Crystal每晚同Ronny一齊等呢位親人
都好過咁樣on99咁暴走..

咁樣會變咗親情向
成件事又會唔同晒

黑市

今集最後睇到笑
條仔係叫CALL白車呀
暫時最好睇都係地縛靈

呢句真係痴線，王劉寫呢句對白時唔記得個場景喺邊

Crystal個八婆friend係咪有個做過教束 有瀏海幾靚

想點呀⋯⋯琴晚結局
真係唔可以用常理去睇
洗唔洗咁樣自殺
條仔真係慘 無lala兩條命上身
寧願普普通通講24個比利仲好 因為人格分裂出一個女性
之後因愛殺死男主D女友 仲好睇
今集真係垃圾

係呀
果個係Michelle

係完全冇常理
以港女logic爭仔爭輸左仲要輸比隻鬼
如果自己變埋鬼咪贏到囉

無斷斷自殺，痴鳩線

好濕9

呢d橋段擺係地縛靈個集仲make sense

脫毒嗰陣做Robot最正

完全唔同feel但都唔錯

其實有冇可能有第2季?
真心覺得正
每集都好似睇緊40分鐘濃縮鬼片咁
唔覺節奏過快或者劇本暴走
呢d先係正常節奏, 可能平時係YOUTUBE睇開7分鐘電影
覺得40分鐘一集完一個故仔先適合而家呢個年代
一個故仔拍成20集果d已經OUT晒DATE
VIU應該搵人拍多D好似Into the Dark 同 Black mirror 咁, 一集一個故仔既劇集先係出路

見到個po諗起膠巴你
以為你開po
唔好打我

31歲 大魔法師求啟示

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本身想話望下呢個 post 仲有冇人睇緊
竟然仲要有人覺得正

睇完頭3 集頂唔順放棄咗

琴晚去人屋企食飯，冇得揀又睇一集

水準冇變過 差到呢

試下睇第5集地縛靈
暫時嚟講最好嗰集

真係覺得好撚正, 正常一套電影我都要分幾日黎睇, 一次過睇超過20分鐘已經唔太頂得順, 訓前睇既話直頭會睇到訓撚著, 因為片長太長, 文戲多過演戲, CG雖勁但來來去去都係差唔多, 10年如一日
黑市雖然CG極流, 但係我係可以訓教前一氣呵成咁睇1~2集, 因為有D劇情真係唔到最後一節你都估佢唔撚到, 特別係最新果2集, 不義肢同過夜

出面洗唔洗咁多吹奏貽興王呀

有無link 笑下

影視台大把

劉翁：你老味當我冇到，得我唔撚寫，正字王你搞撚掂佢

過夜就係睇咗頂唔順，情節同對白唔合理到好辛苦
睇咗幾集都係為咗個結局估佢唔到而寫
但係寫到咁衰 梗係估佢唔到啦

呢集幾好睇 最尾劇情夠晒爆

無計，唔識欣賞嘅人實在太多。

我就係其中一個
睇咗頭兩集真係搞唔掂，
唔係咁多編劇會將每個劇情都要用對白表達。
我真係睇唔透

This television series so far has satisfied my expectation.

我覺得呢集幾好 除左個尾結局趕收工咁 btw今集個女主角幾靚呀

兩個都7

真係ok喎
唔洗多解釋
又會令人明
成件事無咁暴走

viu啲臨記屎戲我都忍你
主演都屎想點先

千萬不要下面給人吃

上面有人留言話係教束嗰個Michelle

覺得眼高手低
有黑鏡嘅概念
但冇黑鏡嘅講故事手法

分手啦呢啲女人

咁嘅女飛咗佢啦

港女到

飛得喇屌

萬八去日本好過啦on9

中出飛喇

咁就萬八

屌
on9

on9仔
抵你有呢啲臭雞做女朋友

咁蠢， 驚就叫埋條友入去吖嘛

巴打成日呢啲時間唔係食飯就沖涼

Kento

人生失敗者

衰過毒撚

18000

幾多張

黃牛同黑警一齊死全家

講男主角比黃牛黨呃咗

loser

2張

平凡
自我感覺良好

無存在感到

有時做透明人都幾好呀

邊緣人

應該4張喎
伊健 學友 同佢女朋友睇

咁女朋友仲記得佢？

比人當透明 咁咪提早放工， 橫掂冇人知

係wo
好留心

咁攪笑

咁都有女
呢啲冇女嘅巴打要檢討下

邊有咁樣出post㗎

仲要唔hide女朋友

真係有後生女咁恨睇伊健 學友架咩

牛頭馬面

真係牛頭

咪係
啲女睇韓星架嘛

你唔好講，真係有㗎

佢老母想睇反而合理啲

條女冇埋就唔洗買啦屌

佢點追到女朋友？

又要抄奇幻潮了
未來聊天室定收買佬？

why not both

入場旨在打咭同呃like啫

加少少Black mirror

點會覺得係條仔偷野

賊喊捉賊

會唔會成集都比人追

四腳獸

好大波

加多兩句爛gag同政治抽水

係咪一直錄緊？

有無人cap左

洗撚咩
等佢地屌完
set cam咪得
下次實去番嗰度屌架wo

套野on9到...衰過utuber 自己度橋

條女好大波

可能淨係得一次呢

跑到咁撚假都得

條女好正！

Ig?

今集個感覺仲垃圾過之前個啲

啲人可能覺得嗰度乾淨
會去番嗰度扑
乾淨嘅公廁唔多嘛

笑到我

個綠幕做得好差

一日時間

套劇格一兩集就有車禍
學生妹
鬼母子
詹瑞文

唔係3日咩

0速度感.....

牛頭話要第二日就夠十萬view，等唔到佢地下次扑。

佢係咪最後都係冇報警

一日時間upload，三日內有十萬view

睇呢啲po上ig都比人笑老土啦比我見到有frd睇我都唔會羨慕

剪到似笑片咁

係撞車嗰刻

1日拍，計3日views

1日內upload片
3日要有100k views

啱啱追逐嗰幕假撚到我笑出聲

一日時間內拍片Upload
之後三日內要過十萬views

撞車個下好尷尬

送張飛俾我我應該都唔會去睇
真係唔啱嘅等於晒時間

thanks
掛住覆po唔專心

好似外國late show嗰啲扮拍戲環節

鄭伊健都五張幾野
仲有後生女鍾意咩

佢都係連登仔

屌 連登嚟

阻人扑嘢燒春袋

屌
連登
阿天好似真係user嚟
仲有呃人仙人

又係張若錡

啲bgm會唔會過份歡樂

美指搞乜 set 完張poster 出街又要blur

即刻受萬人注目

利申fyy睇我留言嗰陣俾人CAP到

個港女真係飛咗佢好過

呢啲女真係難頂

blue係第一行？

做咩咁大變化

佢地都想要飛

跟住全部人問佢要張學友演唱會飛

呢條女正到

有呢啲女同冇女
揀邊樣

代閪？

條女咁淫獻埋身啦

唔做地產轉左行

唔明點解佢會問條女好唔好睇？
佢唔係一齊睇嫁咩。。。

學友會唔會咁hit

屌 咁都記得

都會問下對方好唔好睇嘅

其實真係搶到癲

係咪平衡時空嚟

得學友飛得天下

屌 睇場學友，上撚左神枱

成班掛住痴

杯

係咪kento？

買到演唱會飛就好叻？

咩年代呀

學友改eason會唔會make senses d

係

今時今日香港 係。

大撚鑊要攞幾多張交數

個鼻最似

再懶係串下黑警TVB咁

王貽興咩年代吖

之後應該會越踩越深

唔講以為setting喺90年代

人緣係用票飛換番嚟

2張2張 頭2行都你哋坐晒好冇

有無咁多人鍾意學友
仲要全部算後生

唔要都罷

梗好架

班友現實到

一張飛就可以受萬民景仰、飛黃騰達

韓星就差唔多

kpop

Blackpink

張學友下次演唱會幾時開
係咪廣告雜誌嚟？

今次到Blackpink，合理好多

用魔鬼交易

戲飛

blackpink就make sense啲

bts

最前排企位

blaclpink

領事館都攞唔到飛

間公司班仆街 洗唔洗咁撚現實

咪就係

blackpink 冇人睇

實係會攞到啦

那一天老竇都冇飛！

關咩事韓國領事館

屌 條女死撚咗佢啦 睇睇睇同人拍拖係為咗向第三者曬命？
自己係女都好僧呢d女

拎blackpink 上咗位
再head住番啲仆街咪得

你話喺啲明星公司入邊做就話啫

人嘅慾望永遠唔會停
到佢上咗位就會有其他誘惑

隊冧777，唔得6點半已經有新聞

掟漒水

但佢淨係換到演唱會飛咋wo

即時live

唔係咁易架葉師父

魔鬼交易
最後要佢條命？

唔洗
入是但一間狗屋再話要自殺都ok

掟 錢咪算囉

佢要成廿張喎

演唱會飛換升職機會
升咗職自然有其他嘢啦

換走條女實際D

似
一路要佢付出更多代價
最後係要佢的命

我都覺 呢個睇得好嬲

幣少？

通常呢啲故最尾都係咁
或者係啲接受唔到嘅task

北韓領事館可能有用

大南補選嗰陣拍？

戴埋個口罩啦

幣少上唔到六點半喎

實會啦

當年嗰啲好似冇捉到

即刻戴咗

會唔會中左自己條女

得掟鏹水先得咩

好似係 頭先有線新聞回顧有講

有冇咁驚

啲街坊啲動作會唔會太誇張

有位路人好冷靜咁企喺度

會唔會咁易死

戴口罩手套落街 仲咁明顯

兩人死亡

肯定係六月之前拍

呢集究竟咩事

咁都死咗2個cls

個阿伯d 血

下次三條命？

究竟點解要blur晒啲poster

唔會點解流咁多
都唔係好高跌落去啫

好似電影poster?

條女拎咗去
為咗交貨又要再殺人

fb 啲人轉哂頭像應該6月後

好煩啊佢

cls 又鍾意學友又鍾意blackpink

呢啲臭閪飛咗佢啦

有版權㗎，人地有權告

班仆街肯定唔會比錢啦

門票吹到屋契咁⋯⋯

主角同佢條女都一樣咁on9

條女最後一定會死
呢d女真係唔死都無用

有高射炮體驗團

其實都唔關主角事既

唔好貼咪得

正廢物用人命上位

好撚on9啊屌

可能用佢條命換

跟住又問佢攞多啲飛

呢個故事過份on9
唔係一定要恐怖，但係奇幻嚟講
唔好話同世界奇妙物語比，奇幻潮都好過佢啦

好快跌落地獄

賭聖咁款

暢運道狼人

禮頓？

禮頓

其實係咪即係奇幻潮個集六合彩

有冇咁多野睇阿頂

又要飛，又要殺人

屌 50張

有無咁多飛要呀

50張

比我都同你frd啦
lunch 叫埋你食就有學友飛
識玩一定係賣出去

不過真誇張得滯

黑市唔係sell恐怖咩

真係冇腦 佢賣黃牛飛得啦洗同佢打工

人心嘅恐怖？

呢條女 好撚惡頂呀屌

呢啲仔都係垃圾
出軌

變咗sell on9

條仔on9得好恐怖

今集係on9

應該係外判拍冇留意
viu自己blur番

一向sell on9

賣身啦八婆

山頂飛都過萬蚊

毒撚大忌：
唔識拒絕人

用命換啦。

又係飛

黎1q先啦

衰咸濕就咸濕啦

男主角原型應該係大雄

淨係討好老細咪夠 上到位唔荒無女

就嚟成場飛都要買晒返嚟

好撚慘

為咗張飛，賣身都得

有冇開頭廁所大波妹個名

唔好侮辱大雄
大雄善良好多

cls 就嚟成百張黃子華
賣身都唔掂

服侍到老細一個你仲慌冇存在感咩

真 黑市

幾時暴走

去偷都無咁嬲

賣腎買iPhone

親

淘寶咩

真賣腎

咪係
嗰啲臭閪飛咗佢啦

親笑咗

係好撚On9

鳩估：殺咗男衫友拎佢個腎

賣腎

睇黎會殺左佢割腎

9成係

明顯啦

賣腎都出埋

對唔住真係好膚淺現實真係有咁多人會咁想要演唱會飛？仲要唔係咩國際巨星。。

肯定係

今集好低能

大雄得到法寶都係會 亂咁用
毫無節制地利用滿足自己慾望

有

當笑片幾好笑

雞腎？

貪得無厭

咪係…
你話梅姐 張國榮 羅文彈番起身開show就話啫

好cult

呃like 打card嘛

冇話要係人腎，雞腎都得啦

廣告前播咗幾秒?應該真係隊冧條撚屌

奇幻潮當年都俾人鬧到pk，過多十年就上神台，可能呢套都係呢

我諗佢係用生活上一個例子黎講姐

仲要係為演唱會飛，升官發財都話合理d

唔好耍小聰明呀

但佢大冒險就好正義
同埋大雄亂用 最後都係自己食屎
起碼冇害到人

佢每節去廣告之前都有個小預告

下節變血腥片

男主有啲似三五成群宋本中

臭鳩臭雞

btw 得返一節咋喎
好期待會點暴走

打死我都唔信
類似題材點都係金宵先

viu暫時係得綠豆同教束係上到神枱

物以罕為貴
show off
ig打卡
認叻
炒賣心態
全世界香港獨有

依家咪升官發財
有飛咩都得

好襯
都係唔好分手了

去到最尾會唔會要埋男主角條命？

個男主角個樣咁似早期林峰

實會

教束正[url]網址
E套講人性為主🤔🤔

都係膚色似啫

邪惡BGM

我都覺

寡人笑撚咗.jpg

都有班受害者， 父母，老師，靜香，林寶堅尼主人， 仲有地球人

邊街問人邊度買刀

買哂唔得架咩

屌 竟然會有統計

但最後都阻止到 即係冇事啦

呢套有冇重溫？
冇睇前半段

係人都覺得奇怪啦

真係on9架喎咁答

其實好揚喎

佢個樣咁鬼鼠驚死唔會畀狗咬

藍色viu tv app

究竟點樣8分鐘暴走?

問咁多，劏埋佢啦

今集好撚尻呀

屌你真係on9架喎 邊度買刀 用泥攞個腎出泥

似伍文生多啲

藍衫醒wo
抵佢做呀頭

驚死人唔知佢殺人咁
出咗新聞咪知啱啱有個痴線佬買刀

要遲啲先有得上返viutv網睇

一定俾人打返轉頭

個男主角啲戲

未來還未來都ok

其實個上司都準備等價交換

而家冇狗會行beat

真係落手???

仇老爺爺都唔錯

個阿伯好無辜

佢太騰雞啫

佢太善良
所以賣自己

而家睇黑市就係為咗睇點暴走

劏自己

即係劏自己

最後自己割

唔撚係呀

身體咁差
點升你職呀傻仔

賣自己個腎

睇見都痛

如果後生個小小個腎出嚟係咪有得生番

神經病

賣哂啲飛 儲錢養自己下半世啦

嗰個係肝

我諗結局係要埋佢條命

點樣劏自己又仲有力拎自己個腎放喺門口

我覺得佢似有線過咗tvb做主持嗰條友
區永權 六號 淨返嗰一個

戇鳩仔

劏自己 處理傷口 先擺出門口

我覺得反而似張智霖

我知邊個

為咗升職搞到咁，有冇咁黐線

唔做外科醫生晒左

大陸又真係有人賣腎買iphone

靠演唱會飛上位真係第一次聽
公司成班都食塞米

佢都係做開主持嘅

+1

咁講分分鐘要主角自己個腎先得，因為魔鬼擺到明係要針對住主角

咁戇鳩早啲死算啦

用香水黎比差太遠啦下話

你睇少香港人對搶飛既瘋狂

香水仲有全縣大交配添

男人冇咗個腎

條女係咪會死

好癲

咁都好得番可以番工

衛家豪

為張飛值得咩

朱咪咪洗撚搶

朱咪咪都要

如果班同事咁仆街
辭職好過啦

為咗佢哋連自己個腎都唔要
最終又可以換到啲乜呢

到呢個時候都仲係咁
影衰晒所有毒撚

個𡃁仔咁狠？

果然係後繼有人

朱咪咪都搶

抵死

聲畫唔同步

個小學雞好癲

IU

個細路係咩料劇情又暴走屌

個小學生仲勁過個大人

4張iu

loop

iu 先最貴

咁細個就識睇IU

iu

王貽興係咪覺得自己好有深度好諷刺時弊

邊個呢？

殺手世界 璦

冷靜過男主角先

睇IU.
精呀

個細路插完佢把刀冇血嘅

好多演員

呢集真心頂唔順
應該係咁多集入面最差既一集

都算係咁啦今集

璦點睇都勁過佢

jm9 笑撚死

冷靜到好怪

李斯

好多都眼高手低，同viutv其他自家劇一樣

野戰女 - 張若琪

有血會打格仔

多謝viu tv
拍d咁另類既劇俾我地睇

呢種懶係有深度既劇情真係中學生都諗得到

條友只係咁好彩叫有人識下

之前冇睇晒，其實有冇邊集係值得睇

咁又係 幫個阿sir含完撚就殺

好似明天更精彩

真係死左

最差今集
差過1-3

今集亂鳩咁黎

陳國邦正喎

好似冇交代到點解嗰阿頭送完老婆同女走後要喺垃圾桶拎支嘢旁身？

升降機，當自己睇outlast就得

設定太暴力, 所以成集反而好順冇暴走位

睇完我呆撚咗

似感覺到有人跟蹤

第5集地縛靈
恐怖成份少但個故唔錯

三一如三都好睇

佢覺得有人跟佢呀

聽日有野做
又睇唔到
屌
聽日好似正

IU 啲飛咁貴既咩？四張已經要攞人命。

呢集起碼冇bug

因為佢係倒影察覺有人係後面鬼鬼祟祟咁

佢以為有人跟佢嘛，好人好姐夜晚會行呢啲後巷

設定太暴走, 所以成集反而好順冇暴走位

求其攞張相姐

其實無
早兩三集有詹sir個集 個阿媽睇到好想喊
應該係得呢集呢part最值得睇

有集精靈訓練員好正

今集走奇幻世紀風

次次睇預告都覺得好似好正

Eason 套短暫的婚姻都好好睇
但成日畀人underrated晒

畫公仔畫出腸仲有箭咀指住

支持 viutv出多啲

張若錡

但有李斯wo
李斯啲戲不嬲都唔差

有啲拖

咪玩，過夜同黃牛睇落都悶

其實細路個劇情係好多餘

完全9唔搭8

預告正嘅通常都起碼唔會太悶

同黑鏡SHUT UP AND DANCE差唔多,但差咁遠

tvb淨係搵佢做謎同捉字虱係有道理

viu tv最勁係剪trailer嗰班

本身呢2集預告已經麻麻

為咗講人性醜惡lo

大家覺得嗰個教唆人哋殺人嘅人係邊個

仲以為上司都要做牛頭任務

估才子係想講同魔鬼交易呢個行為變咗個循環掛

會唔會係佢女朋友 根據上集嘅邏輯女人都可以係變態

講人性醜惡同加個細路係劇情入邊有咩關係

牛頭馬面得閒得濟

當電影黎睇觀感fit晒

寧願佢又俾車車死仲好

陳國邦！！！！！

李斯主演=仲睇王貽興嘅係silly

輕鬆 謝謝大家

但最尾先突然彈出嚟
而且太過平淡

咁SHUT UP AND DANCE好睇好多
最後好慘

所以咪眼高手低

聽日好似好正

引誘人有人幫佢交數， 佢拍片就整死咗個男人， 強水就整咗死咗個老夫婦， 今次心軟 攞自己 做交換 所以死嗰個就係佢， 佢只可以引誘 交易者間接殺死人， 我覺得係咁

你對王劉咁有信心，睇預告似會暴走硬喎

仲識上fb

都跟得幾貼iu 子華都識

有集講隻狗攞咗佢老竇層樓去賭 最後個老竇自殺sad

Does it matter?

今集d 女

on99 高空丟假漒水識笠面罩 買刀割人腎就乜都無

學友係真係會爆場

偷野妺，sp要兩張門票都唔錯

有冇上集過夜個女主角名

香港編劇

Hotcha- Crystal 張紋嘉

隻鬼叫關嘉敏
IG:carcar.carman

後樓梯個個-李昭南
又比洗剪吹食過

明明拎左個口罩出黎 但最後又唔見左

真係講到message出嚟
唔係尻尻下又一集

最鳩黃牛呢集
等價交換係無咩問題 但派黃牛飛俾人當神咁拜真係理解唔到 今集連反思個位都無

今次講狗

自己人

自己人呀屌你老母

仲以為講黑警

屌

教我做個好黑警咪算囉

自己人！

好演技

香港人有幾可欣賞配角呀

嗚嗚

頭先係過夜個男主？

點解有bgm

唔係

好似唔係

咁現實又真係有好多演技好不過無人識嘅二三線演員……

點解呢次唔係嗚嗚

今次冇

呢集主題係咩

陳國邦果然好戲

神功戲

個反差好好

今集好似啲人物傳記

波記

又係呢間屋

癲佬間屋

痴線佬間屋

個人妻好似幾正

慳得就慳吖嘛

個頭開得幾好😂

陳國邦好戲

希望唔好爛尾

唔好讚
一到尾又暴走

肯定剪到無晒

成條村cut哂佢咪無戲份

村民升做村長

茄喱啡有個咁好既老婆

好期待2200後😂

即刻頹左

後腦升呢做得聲

中年版terry

通常好得靚都死收尾

連樣都見唔到

最尾15分鐘

一

一隻雞比傳黎傳去

揾人開黑市5

暫時真係ok
可唔可以唔好爛

20年後既terry同垃圾清

好似係6

開左

唔造愛

訓教咋扑咩野

每集都可以開盤😂

張床咁窄訓兩個人

個頭幾好，想知最尾會點暴走法

無除衫戲份

劏房

窮人

暴走到去奧斯卡拎影帝

專登講句訓教咋

[url]ViuTV奇幻劇集－黑市(6)

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Madam甲

臨記大聯盟

陳子聰

佢本人就正正做埋導演

做返自己